兩三歲嘅貓咪一飯碗乾糧夠嗎

佢日日清哂，唐貓約4公斤

冇圖開咩post

For how long

圖

一日一碗，早上7點放。

肥仔，好得意

比得多咪食得多
比得少咪食得少

有一輪俾任食，但肥左勁多。但宜家又怕佢太少會餓。其實有沒有Standard? ??

仲問夠唔夠...4KG喎CHING 醫生冇叫佢減D咩

但佢清晒d糧仲喵喵叫

你個碗幾大呀

似英短

食大左個胃..同屋企隻死八婆一樣

屌⋯⋯我隻黃貓 一日兩餐 半碗糧都5KG
痴線 又大力

餵濕糧啦
乾糧唔夠水
易有腎病

一隻正常飯碗

係8婆 Same same high five

太肥因為

建議你睇返包糧上面嘅指引去餵

無寫